鍾庭耀你個民調訪問左2579人真係好有認受性

支那01唔貼link

唔好撚再話人分化乜乜柒柒啦

係你地真係做得太難睇，太肉酸啦

就算人地真係分化你，都係你比機會人，都係你地應對失敗

睇住你地泛民話呢個民調可以代表全香港人

同睇住共狗話小圈子選特首可以代表全香港人一樣咁荒謬

有冇讀過stat

2579/7000000

0.036%既sample size

唔知你讀到咩程度呢？

唔熟書就咪出黎獻醜

我覺得個原意係講

問左2579人, 入面有739 係15人名單支持者, 而唔係邀請左739 個支持者去做訪問

柒少陣

佢個訪問第一條係問你係咪泛民支持者

答唔係就唔計

樓豬有冇讀過書

條撚樣分分鐘連 confidence interval 都未撚識

ching冇讀書都唔使衝出嚟嘅

巴打 個受訪人數無問題 要打就打第2樣 唔好搞到成班人 針著你呢點

岩 冇600萬人做民調都唔好話有認受性

呢啲民調係搵自己友做既姐 佢地想留下造個民調有個藉口留低
從來冇聽過有人比呢啲民調訪問過

咪睇下投共派做到啲咩囉
可能又扮下野俾人趕出去
票都唔使投咁囉

隨機抽樣抽一千人已經係好準確....

重點唔係2500人
係2500人入面只計750個既結果
而並唔係因要分黃藍，係分是否15人既支持者
即係支持15人以外既黃色政客，都被打入藍/中間而冇計
唔洗咁快懶醒開口埋口有冇讀書，上面圈住幾十隻字自己睇

樓豬不如返去讀返幾年書先出post好唔好

結果唔合自己心意=冇認受性

呢個post真係令人對無知呢件事有更深認識

樓豬係咪想以一己之力，用「常識」去質疑整個統計學

樓主真係無知得太難睇，太肉酸啦

stop la ching

如果個結果係贊成離任嘅多
我肯定你唔會打呢段嘢出嚟

柒咗喇 幫你拉下post

點會唔係重點？樓豬大大個標題屌鳩2579人喎

欽點派機構，課金不了

又多條冇撚讀過書嘅廢柴

習近平 得票2,970票
（認受性高過 民主黨 民調）

唔知以為佢係樓豬心入面條蟲

得閒開post， 不如先增值自己

基本上1000人就夠 佢2579 人應該係想摸夠第一題過1000人（依家～700人係一般情況係可以接受）但個問題係第一題已經排除晒非泛民死忠 都仲打個55波 屌你計埋當年含撚投佢地嘅港獨本土 結果係點就大家都知

未撚讀過Stat?咁都想spin?

拉

但佢只係計2500裏面既7百幾個咋喎

你可以質疑點樣分別咩人係泛民支持者，但質疑sample size 真係笑出黎

其實一早就講明..... 而響個咁O既規則下，都未過一半人支持。可想而知，實際上係幾冇 mandate O既一件事

如果呢750個15位留任派支持者都係投離任多數，咁真係冇嘢好講啦
但個問題set成咁係咩用意先，本來話係要西走藍絲，依家不至於此

只計算15議員支持者 先至 支持留任 (47.1%) 多過 反對留任 (45.8%)
民主派支持者 反對留任 (48.1%) 多過 支持留任 (43.9%) 超過4個百分點

仲屌人懶醒成班冇撚讀過書嘅廢柴衝出嚟柒

Sorry 錯手按錯負評

衝出黎

智障都敢咁大聲

佢讀到咩程度我就唔肯定，你冇讀過我就好肯定

...

樓主係一個對統計學一無所知就衝出嚟柒嘅人。

兩個星期前已經講明係睇支持者嘅民意決定

Google 下law of big number

你屌樓主一陣班熱狗衝入嚟咬鳩你㗎上面已經有條傻鳩話習曱甴仲多票㗎啦

雖然我都唔滿意個結果
不過唔識stat
就唔好衝出嚟柒

樓豬弱智

Err.........

縮返埋喇，柒左喇。淨係個分母用7000000都夠柒

咁都有得笑

樓主去咗邊？

是但 呢d 唔係5毛都要block
可能中三都未讀到

我冇睇過呢篇野，多謝你貼出來我睇
原來一早咁樣分左家，呢15個人記住係自己分化先
以後睇路

讀書的重要性

樓豬正一短命種,柒左都算,仲要睇01

兒登真係唔係浪得虛名

一早講咗只計支持者

樓主柒到深潛左

樓主嗰種想串鳩人，仲一心以為自己好撚醒嘅口吻真係

屌，我真係好撚柒，唔好意思

700係支持者喎
唔通全香港700萬人都支持民主派？

咁政府施政都係只計支持者je
你地反乜野對je

柒撚少陣啦

最柒係咁都有兩條熱狗想幫樓豬spin

返學啦

兒登仔真可怕
呢堆另類共產黨、輸打贏要既垃圾原來智商同藍屍一樣

我係果2579嘅其中一個。投咗一半半

On 9仔以為n>30就叫大嘅sample

隨機嚟講2500人已經唔算細
樓主

笑撚死人

係
所以我咪問
呢個sample size究竟應該random到支持者夠2500
定係只係大數夠2500？？

多咗喇ching

（中共)都一早講左只計人大代表

佢施政係咪淨係施喺支持者度呀

你真係垃圾黎 唔識就縮返入老母閪啦

推先啱

我本土派/自決派 計唔計民主派支持者

又一條泛民打手

DSE雞？

仲想spin嚟啦，我真係好撚想睇你呢種廢柴點樣擊倒現代統計學

幫佢推post啦

Sensible query 但我諗唔用泛民支持者數目做base係因為根本冇一個官方統計數字去做

其實1.3%嘅差距算唔算係誤差範圍之內

700/4百萬左右啦我估

你係咪認同樓豬所講，2579人個 sample size 太細啊

回佢做乜鳩 睇個名就知佢咩料啦

直頭大添啦 好多民調都係1000人左右

兒登仔：咩民調啊 我都冇做過！撚有認受性

結果邊一邊既 你又會唔會提出

啲連衛兵駁唔到就話人打手5毛pr

大過30 samples 個dof 已經夠
樓主讀到咩程度質疑stat 專家

Btw 2千零我都覺得太少，但佢係合乎統計學原則

咁你投票時又叫人含淚投, 龍門任你擺,而家先黎淨係計鐵票
蛇鼠一窩, 返入去就啱架喇

推上熱門頂啦

你不如除13億啦ching

得返唔夠3成人係佢哋支持者

LM 等睇專家解釋sample size

會考stat

你係毅進讀stat?

弱智都衝出黎開post?

幾好笑，想樓主講多d統計學知識

柒到班熱狗水泥隊想spin都spin唔走
連登新一代 stat 之神

就咁睇上面貼圖，份report都唔bias啦，佢係出哂唔同party既取態,最後做決定既都係個15人

你跟共產黨講民主 共產黨跟你講統計(人口)

你跟共產黨講統計 共產黨跟你講法治

你跟共產黨講法治 共產黨跟你講主權

你跟共產黨講(美國)主權 共產黨跟你講民主

自從第一次民調已經唔撚再信條撚樣

重點係2500人剩係計700人，其他無計

又嚟簡單問一句，你認唔認同樓主所講，2579人嘅 sample size好撚細？

你真係柒喎
係stat角度，其實draw 30係min requirement
Draw 超過200已經好significant (講緊係random drawing)
依家近3000
問題係點解要包建制派支持者

你自己亂搬例子 仲好講

Population size同sample size都分唔清
都戇撚鳩嘅

真，明明大把位可以打
點解一千個民主派支持者既民意就使理，一千個入面果七百個就係最終結果？

呢隻五毛狗咁出名都唔識？
利申已block鳩

平時做嗰啲個sample都係1000人到

好想睇呢啲廢柴點樣擊倒現代統計學

公道說話

入啦入啦

又要威又要戴頭盔

Random sampling 無可避免會揀中建制支持者
所以一早講咗以自己支持者結果為約束

笑撚咗
Stat都未讀過既樓主笑鳩人
Minimum sample size係30呀on9 jai

我唔理啊
總之唔係啱我個結果就一定造馬

實得7百幾個泛民支持者

唔知兒登幾時成立民研調查呢

柒少陣啦
個Population太大
基本上抽1000個就已經得
因為統計學家相信
如果個人口太大
抽1000個筒抽2000個3000個都好係冇分別

因為大家都expect 有初選個種規模，
心裡面會估計閒閒地有返10萬人咁上下先接受到
對比之下就自然都覺得少
但執行上得1個星期做唔到

讀多啲書啦

跟本就唔撚得，上面班人話夠數個班讀屎片，有冇睇楚點玩；其實即係 size 係 739 人呀

其實可以喺問題入面篩選你係建制定泛民
例如請問你對過去一年警隊的評價
過往你投咩人

鍾庭耀第一次已經出術混埋非民主啦

On99

2500個
係一個星期之內收集到已經好勁

理解就係

要由 sky_croc , Patrick_star, Tony_stark同Peter冇料組成連登新四人幫，sample size要做夠7百萬人先有認受性

random sample 2500得700人係泛民支持者？

成班重笑人，低做含撚派

師兄 你唔好衝出嚟柒啦

同共黨有咩分別😃

痴撚線衝出嚟柒

好柒

識唔識stat...

七百萬人其實1000都已經夠
去到2600真係有多
抽樣同民調方法亦都公布咗
根本冇嘢好再拗

連登仔喺度嘈嘅
自己去讀stat識多啲野

唔好講話美國2016選舉
侵選民唔表態係另外一個社會現象
如果依家做民調講去留
你都拒絕表態 咁自己攞嚟賤

樣樣野都講要做公投
等你革命救香港死得啦

上面已經有熱狗水泥隊入場想用人格謀殺去推翻統計數據

統計學上，佢個sample size係夠。
但都好明顯想誤導人/避重就輕。
佢最後sample果七百幾人，係唔包括新泛/本土光譜。
即所謂黃藍之分，佢係喺黃入邊再割淨所謂15人支持者。
直接講，果七百幾人，係傳統民主派最後支持者。

依家泛民自揭底牌，講緊diehard果班，淚含開果班都係得返一半。

我已經可以宣告香港舊泛民路線已完。

因為舊泛民，只係佔香港人口400/2600。

6分1都唔夠

屌！你第一日做人，逆向計返呀，做唔係理科 research paper有乜所為

2016立法會
民主黨得票 199,876
（今次電話篩選民調的基數）

你用7百萬去計
只會誤導連登仔以為呢個民調具代表性

1星期2500sample算多啦

以前讀u嗰陣接觸過stat
Random sampling 數目太多個結果係唔會有大分別，反而仲會浪費資源

所以平時1000人都已經好夠

拉po救樓主

嗰15個人唔係你投出嚟嘅
佢哋係授權於佢哋支持者
正如藍屍響呢件事憑乜嘢開聲

有冇人知道呢條傻鳩講緊乜？

我冇讀過stat都知你用7000000做基數係on9

樓上cap圖講份report係會出哂泛民，中間，建制派既取態，所以份report係冇bias既
我理解係而家泛民係手3個立場入面只選取泛民支持者個民調結果去做分析黎做決定去留

幫你拉一拉

嗰三條撚樣個名似乎有啲

得700人支持佢
姐係好多轉晒本土派啦

如果你一開始用質疑嘅口吻而唔係咁閪嘅語氣出post，成個觀感會fit好多

其實呢啲統計學概念要讀過M1或者上大學要做統計嘅人先識，都算係幾進階嘅知識，大家唔洗鞭得咁大力。

Btw其實我都認同泛民只考慮七百幾個15名議員支持者嘅數據有啲搬龍門feel，應該考慮晒二千幾個民主派支持者先夠代表性。

個問題係喺誤差個到喎

唔知你讀到咩程度呢

巴打好心提點，點知被狗咬

成班轉晒本士

抽唔到你就等於俾自己人做

成班泛借啲意cover 飯民柒

又係你屌你老母返去打支那榮耀啦

你可以覺得咁樣計有問題，
不過唔關搬龍門事，
佢哋一早講咗以支持者為約束

無699萬都無認受性

只要係隨機抽，依個夠有突啦

我唔係撐樓主

不過鍾庭耀係仆街

其實個個都可以登記佢地民調，
上年連登都有人宣傳過，不過理嘅人唔多咁解
我自己都做過佢地啲民調起碼十次上下，
所以要鬧可以，但可以鬧番第二啲

冇follow你之前講左咩，所以唔明
但我想講既只係民調冇bias,做決定同點interpret result 既係泛民

樓主泛民打手黎，影衰拒絕委任派

收皮喇
唔識係到扮識

垃圾Po 拉

香港規矩：投降可以輸一半

樓主 pin

我地唔多人理
共產黨派大量人登記
咁重有冇認受性?

無60億人點可以計架

唔好比泛毛扮盲

你小學畢業未

開始懷疑你係假膠，專登嚟陷害樓豬

死開啦撚樣

你老母老豆包括你都係膠

巴打似躁鬱，去排期睇精神科會好啲

對住柒頭點都有少少躁

我有做過唔好柒唔該

笑撚死 分分鐘樓主連小學程度都冇

得嫁啦乜柒都係假

唔係自己幻想既野就係假

被訪問過 間嘢仲係affiliate喺hku嗰陣

幫你拉下啦樓主 拉

依個point你岩呀
我睇完佢個details報告
個700幾個泛民主持者
去定留都唔過一半

依家問題黎啦，依700幾個泛民支持者，都仲係5050
靠既係政黨政治判斷，佢地判斷係留
所以只可以話佢地政治白痴，斷送自己政治前途

Btw我想知今次個民調係只抽家居電話號碼定係會抽埋手提電話號碼，因為港大民調有啲會只做前者唔做後者，有啲就會抽手提電話，因為家居電話係得老野會用，而老野多數支持泛民主派，但後生唔多會裝家居電話，所以如果只做家居電話會Reach唔到一班後生

如果2千幾人真係random , 有咩問題?

樓主正傻閪
同啲藍絲一樣程度

兩樣都有

第一次見42個層留言圍屌樓主
樓主你都算叻仔 如果釣魚層面黎講

純粹睇唔過眼先提下佢一陣一堆on9信
香港真係大撚鑊

樓主你走先
我幫你頂住

先唔講一開始第一次泛民已經輸

根本唔應該投票合理化人大違憲委任

輸撚左又set 個on9民調再打飛機

道理係你地度咪入去囉

又要威又要戴頭盔

冇心虛一早已經做咗呃

On99

我有收到民調訪問電話. 我普通人，不是政黨自己友

利申：我調查回覆支持離任

你話斷送？佢地唔留都一樣有近半數人覺得ok，咁袋咗呢一年先同時都可以穩固呢啲票
反而離開嘅票好多都注定留入本土派，好難係嗰邊搶票，今次就佢地，下次一樣有野唔妥

按照上面嘅巴打講，呢個民調取樣係足夠，但係樣本結構似乎有偏差，所以代表性成疑

所以質疑泛民決定係可以理解，但唔好俾人spin到連個民調都係流既咁

梗係流啦

根本唔應該做

巴打真心似假膠，正常人冇理由蠢到咁

你講緊咩

用七百萬做base已經對樓主鬆手，個base細用少啲sample size都仲得呀

係呀。
無話佢咁講錯呀。
只係想講，用佢既講法，即係全香港，仲支持舊泛民路線既人，十個入邊兩個都無。
幾多百萬人遊行都好。
佢個基本盤，得返六分一

你慳啲啦

唔會因為個籍口講一百次就係啱

正常人唔會好似泛民咁無恥

佢今次好似係個唔同嘅民調，唔記得咗係支持定反對會further 再有問題

之前上電台節目都有講過因為咁所以淨係會問最standard 嘅基位數

對熱狗廢柴要求不能太高

老生常談
估唔到仲有人唔識

對泛民直頭唔敢講要求

十二港人無人提？咁咪我開囉，但無人推呢？

咁就好笑喇
本身第一下支持本土派/港獨派/勇武派
全部即時踢出民調之外

ok, 果然個民調只係用黎留任打飛機
無嘢喇，他日光復香港唔會有佢哋既生存空間

當base係全香港人既時候 要sample 2千幾
但佢本身係統計自己支持者個意見
個base會細勁多 計番比例 7百幾係夠
你可以話佢其他點 但個統計方法上係無問題的

有效sample >385 已經夠所以問>2000 再有700幾有效response 係完全超過一般research要求
是但搵一個Sample Size Calculator都可以求到

頂乜Q

呢個post真係唔少Stat盲

上面有哂圖講會出哂唔同陣營既取態都可以老屈
答唔係只會張佢地取態分去中間派同建制派個result 到，唔係直接廢棄
點interpret data係泛民既決定唔好污名化個民調

好簡單，佢跟返上次個比例囉，唔係六四定五五比，點自己支持者，任你叫，唔係話個sample, 係個數字遊戲，搬到去火星

唔好污名化

個民調啲問題已經on9

Btw，鍾狗第一次已經出賣左香港人

各陣營都反對留任多過支持

泛民求期抽一題出嚟，就話支持留任多過反對

係呀所以咪話質疑泛民決定係合理，但唔關個民調事，唔好俾人spin到

我都收左到電話
不過佢第一題on99得本土同民主揀
即係非民主就唔理你

睇你點睇
你估下支持個班係咩人
中產同老人
老人好快唔係度
中產亦會移民走
錯過依次，後生一定更加憎你，就算再有選擇，包括區選
你覺得佢地真係岩？

原來連登係呢件事既諗法同建制咁似

樓豬獻醜不如藏拙啦...
無知真係好可怕

呢個post 真心好笑
又一個唔識嘢沖出來柒

成日講個民調假
民研做個D 民望, 台獨, 藏獨, 對支那認同度 又唔見話假
仲打哂飛機

我以前係果15位議員支持者

而家唔係了

我小一

//所有受訪共2,560 個樣本，只有 36.8% 支持留任，53.4% 反對留任//

反對留任其實有1367人

泛民只計算738個支持者，當中表示支持留任嘅47.1%，其實得347人

咁叫唔叫做揾笨㭍呢

出現了
兒登鳩噏吹水當事實

推

文盲沖出黎柒

每次有關民調(唔係淨指今次去留問題民調)嘅po總會有戇鳩仔衝出黎屌sample size細代表唔到全香港

樓主深潛

笑死基本統計學都唔識

長知識了

其實最有效係訪問3個人
有認受性 真民意 結果清晰易明

篩淨739人

2579個sample size無問題，係當中pick七百幾人先係問題。
你可以屌個民調點解要問係咪支持者呢條問題，但無理由屌個sample size。

當然，全部受訪者計超過半數反對委任情況下，仍然留任既泛民最抵屌！

屌錯野盞討論錯誤。

樓主有無打算出黎交代下點解7左